為左持之以恆推廣連登禮貌運動，我有個提議

知道大家有時又難免發洩要講粗口
不如我地以後講粗口就用其他野代替
例如當我地要鬧人仆街個陣，我地可以話
你份人咁中國人，真係唔家超掂喔

又例如當我地要屌人老母同叫人冚家剷死全家個陣，我地可以話
你個女將來都成個林奠咁㗎啦（鬧人老母太毒），見你咁若華，下世全家等做中國人啦

拿，成件事聽起上黎係咪soft好多，友善好多呢，人地仲可能覺得你真係祝福緊佢添，真係雙贏

小弟創意一般，求大家一齊brainstorm

有D無聊

我與你的母親有著良好的關係

好撚尷 收皮啦

戇撚鳩，學埋林早洩啲低能嘢

屌你老母

純粹想散發惡意

屌你老母
呢個戇鳩提議又幾唔撚錯喎
咁閪樣不撚如將屌閪鳩撚柒轉撚曬字眼啦
屌你老母咁撚樣以撚後就世界和平啦

樓主正炳強，兆波你個月娥囤地波

咁？

學埋啲和理膠唔畀講粗口/
講粗口就係不禮貌